Постановка задачи:
Разработать приложение для хранения информации о музыкальной коллекции. Приложение должно использовать деревянную модель для хранения треков, сгруппированный по альбому и исполнителю.